針對近日異常浮屍、跳樓案

呢幾排出現咁多唔尋常案件
己經心知肚明
但奈何冇决定性證據

所以
不如實行一人一cam，長期拍攝
雖然呢個提議有人提出過
但都係想重po多次
因為呢個係目前似乎最有效嘅方法

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

推到有人應